唔知有咩工適合自己 好糾結

小弟剛剛23歲 大學畢業左一年 讀physics 但成績好差 由細到大冇讀過physics 陰差陽錯下先入左呢個major

一畢業就番左第一份工 係檢測公司做lab 後期就同一個department入面轉左打report條team(我求個老細) 最後 因為份工人工低冇前途 就走左

而家經親戚介紹番工程做engineering assistant 番左大概一個月 其實都唔太鍾意 我冇工程背景 做既野都係文書多 唔覺得會長做

我自己呢 本身個人就好鍾意英文 鍾意寫下文既 所以都in過一兩間教科書出版社 in editor 但係唔請 可能因為我中文太差 佢有筆試要考你中英翻譯

感覺自己冇晒選擇 唔知點做好 自己係有d小聰明 但我冇個大方向 就發揮唔到 另外 我personal skills係比較差

有冇ching指點迷津🙏🏼

英文ok考政府officer工
邊搵有咩興趣

去澳洲working holiday
去偏遠地方做3年野再移民

我對自己英文好有信心 一直想發揮到 但暫時我呢兩份工 好難比人知我英文好 第一份工我曾經推薦過自己可以帶外國客行lab 但老細話我冇經驗 唔會有我份

英文有幾好？ dse 咩grade?
可以試下做老師 教英文科 同相關用英文教既科。
仲後生，可以試下多d工，另一邊考政府

如果英文有信心 搵番business related既工作 9成都要英文present 可以突顯你長處

考白衫警

我都曾經迷惘過
我大學讀專科但當時好抗拒將來做果行
我都有諗過做老師，俾人讚過有潛質
但畢業後做左去做另一行，最後不歡而散

依加做返大學讀果科

英文叻已經 好多工都有機會可以試

例如呢 我好鍾意寫野 我見住一大堆英文/文件就會扯晒旗
又鍾意坐office 諗住editor好fit自己 但無奈地就係入唔到行 (同埋聽人講editing冇前途?) editor需要既中英翻譯我又做唔好 因為我中文真係太差 係差到仆街 (試過幫小學生補習 佢問我system中文係咩我唔識答 我話我可以用英文造句比你睇 唔好問我中文字)

但我個major係physics 其實我上年有報pgde 乜7都報 (英文 數學 science都有) 連interview都冇
唔知係咪因為science我又成績差 英數又唔係我major

幫手打國際陣線
就係差啲英文叻的巴打